今晚嘅事更加證明香港已經冇時間啦！

小妹今日剛加入，第一個post。

點先可以鼓勵和理非或者泛民教徒諗下除左遊行，我地仲要做啲咩去奪回屬於我地嘅香港！

我有諗過好冇喺民陣遊行同時搞個公投，問人點睇而家嘅立法會、普選、香港獨立等等。就算結果未必多人支持，至少可以引發佢地思考。

可以問下佢地:
我地嘅政府有機會會讓步嗎？如果不會可以點？
革命？全民皆兵？
成立臨時議會？
獨立？
同商人及外國談判？

我都冇答案，不過香港人咁聰明，一定會行到條路出黎！

另，請廣傳

(現場宣讀之版本)
721 德輔道 宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！